做緊中資銀行既你地入黎

有咩work from home 既arrangement？

間唔中 Home office
但冇電腦 冇任何嘢
但安排左呢件事
有ot鐘 先補哂先

做嘢啦

係銀行返工又無Home Office的請入

前線分行表示 輪住home office 2件/per day
利伸中資最大個間

BO 呢

我地間鋪今日同下星期一唔開，但全行都要去其他分行幫手
唔知其他日子會唔會輪返休息

bo輪住1/3人返工

你就好
Bo 照番
但有錢派

500？

根本運吉加做樣
講到好似好關心咁

不過照計應該星期二／之後會輪返放，因為上星期區長已經逼每間分行一定要交人出來放假

介唔介意講下邊間bank

好似話一日500

yes

中資發鈔

咁撚正

維穩費

唔知之後仲有無
500都唔夠買口罩

聽講淨係29-31/1 每日500，1/2就300
之後就冇

另外老闆要全部經辦都返齊 最多盡量安排我地輪流早走一個鐘喎

早一個鐘咪即係差唔多5點 有撚用咩

屌 好過乜撚都無啦
我間公司好似乜嘢都冇發生過咁

真係多謝曬
成60分鐘真係好多呀

佢都係做下樣講下咋 根本冇考慮過營運班同事
早放你走前提仲要係條隊唔多人排先得
佢老味將間行8個窗cut到淨返4個
條隊日日轉3個彎 9成大陸人同廢老
早放一個鐘只係空話

同埋入返黎啲口罩已fc係支製無牌口罩
用咗都唔知會唔會出事

做樣既防疫措施真係會害死人，當做左野但實質其實無幫助，你又無得怪佢唔做野

有一日500 ?

前線都有一日500 都係講直到2月1
中脂發鈔

新年前離開左

下，姐係500蚊唔係下星期有？

點樣有500法？
日日都有？

bo無聽過有1日500

有錢補貼下好過無啦

搭的士返或者買吓口罩

朋友做DB同美國佬 乜7都無 你死你事

外資黎講呢兩間都算無良

好似係之前有 下個禮拜都有

返半日300 返全日500

上星期有好多人都唔返

最好呢個禮拜都唔使

之前花旗仲吸撚左咁多黃客

黃藍是政見 停工是良知

當分行啲巴打係狗

我聽返黎係話叫‘特別獎金’ 咁出
只要29/1 - 1/2有返工就有
但我淨係知出到1/2
之後有冇就要再問問om

工返就返梗
宜家返工咪日日叫外賣用盡嗰$100飯錢當補貼
仲唔貴唔叫

Eim果段字話回行同事 ，13仔樓下都有

下個星期都唔使，利申非perm非前線

有冇糧出先

eim係咪個個apps？
驚hack資料無dl過

呢個禮拜都有喎 (好似係)

呢鑊難得好過其他行

睇tg渣兜衰到員工出公開信屌9管理層

係呀，前排強制唔俾再用whatsapp
同埋我每日要報數，冇得唔用

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

呢個真
1.先送海味
2.有即時送10盒口罩同5枝搓手液（但支那製）落分行， 之後會再送口罩，維多c，搓手液
3.開工利是加碼
4.lunch 100包底
5.每日500津貼
6.自我隔離／home office 唔扣假

Bo 會唔會都有500律貼

改善埋大假日數同大細貓既差距
同埋改善加薪制度 （新入職高人工過原行升）
咁就差唔多

eim果句話係話多謝員工果段日子回行上班令銀行維持服務（ 唔係回分行）

所以我覺得有返工既人都會有，除左13職等以上既人

仲要又話一人一盒口罩 送到黎都唔知幾時

我地分行人少，所以一開始果5盒都未用哂
但其實果d口罩都應該係廢野，最好都係自備啦

分行仲要大把長者鋪頭客個d 入數大排長龍 條命仔凍過水

真 日日lunch都唔貴唔叫
聽日仲要放假

下星期又無得返工

same 好多同事

成間公司所有人有laptop+access 到公司所有野
但從來無wfh arrangement
如果要wfh 要有dept head + 行長approval
On撚9

飯津雖少
但直覺佢地會減 羊毛出自羊身上

我諗未同你地講咋
星期五晚先上報幾多人番左工

我都係咁到底有無每日500

同事+1
係咪小學雞維他天地

bo著便服返工同防疫有咩關係

可以日日換唔同衫，怕裇衫唔夠，呢道咁多bxx 同事，好開針

外判員工係咪無份

其實幾好 方便
如果日日西裝西褲
唔成日洗 咁嘅時勢係好易有菌
最好bo以後都便服

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

唔該中信員工入去跟進下！
唔想死於肺炎既中信銀行員工入黎

中銀宣佈無口罩派了

之前有？

有都唔撚好用啦 假野黎嫁

真
廢嘅屌你老母

今日有同事剪過口罩話有3層 不過薄到咁都唔想用

唔好撚用face mask果隻 假嫁

今日見報紙話29-8有每日500
係要返足先有定遂日計？

中資櫃桶底特別容易穿。好多客都唔知。因為多數都唔check數

有番工就有

有咁多日計咩 ，有無source , 我只聽到上星期有

但去到幾時

去到7號，暫時

上星期既津貼要扣mpf

on99

仲要出錯曬啲數

收到通知ho到16號 而家好驚俾人炒

我都有啲驚 未過試用

其他行同事傳消息過黎話月尾會出多一千補助買抗疫物資